覺唔覺牛市已經完咗？

近呢兩個星期納指日日陰跌，加上所有有利因素都已經price in，又冇新既刺激經濟方案，基本上已經轉曬向。

唔好話會唔會熊市先，牛市基本上已經完咗。

驚閪
有貨就sc
無貨就sp

Sc你會short近定遠？

近，因為firstrade唔比naked short, 一定要有貨先可以sc

Sh呢

咁咪幾好，有貨sc有咩大分險

牛軍：利空因素盡出
熊軍：冇哂刺激方案

覺 準備星期一走哂啲貨

冇盈利支撐既科技股就真係難d返最高位 其他跟大市回調下回歸正常

無得玩naked short, 好慘呀
又唔想用番支牛

玩sc係因為我sh, 等到有日風再起時

依家清倉都仲趕得切
揸cash等撈底

舊年先股災完
咁快又股災?

好多泡沫

走呀

走得好走,熊三殺到黎

得返1成倉真係冇咩所謂

乜而家股災咁容易唔係牛就計股災
普通熊市都當災啊?

1.9兆美金又黎喇

睇左麵麵個post未

唔知俾連燈仔呃咗走去SH嘅人宜家咩心情

好多大戶打手 叫人SH , 笑死

上星期已經走曬d貨 因為牛得太耐

安全曬

我地可以低位接貨